其實做靚女咩感覺

唔知

個閪識嘟～

日日有靚撚含

好想體驗下做靚女嘅滋味

係女人塊閪都識
嘟~~~~

成日俾人撩，就連健身教練定返工同事都撩，又煩又開心，好矛盾。但亦怕老，好難面對年老色衰。慣左喺男人堆生活，老左少左男性朋友又唔識同女性朋友相處，變左無乜朋友。

我淨係知道醜女去邊都唔受歡迎

你唔覺意望到個男人，佢都會以為你對佢有野
你想同佢做個朋友先，比少少綠燈佢，佢就會發情以為你地可以上床
d男人都會以為你拍緊拖或者a380，點知你a0，因為個個都以為你拍緊拖，唔敢approach你或者覺得你條件咁好襯唔起你
以為你a380既會覺得你咁受男人歡迎一定水性揚花

同樣成日比人撩，有女友既下半身思考時都會撩你，第一次太單純以為佢咁就無女友，攪到我鍾意佢仲係初戀，好彩佢都係個正人君子。

內在美都係冇用

乜野係a380
我同你唔同年代，不過都係靚女，有同感

連登有靚女架

拍過好多次拖

冇咩既 個個都想屌你囉

唔知算唔算係

有重嘅野唔洗自己拎
同女仔朋友去旅行
會有路人幫我拎行李上樓梯

多男仔朋友
但大左發現好多都有目的
所講嘅目的唔係一定指抽水
當然係有抽水嘅
有部分以為係兄弟
結果都唔係咁純嘅友誼

所以更加要清楚朋友嘅界線

係 反而更加難有真愛

成日俾人讚，親戚 朋友 屋企人

我都有諗過，覺得會好爽
見識過身邊嘅靚女朋友得出結論

出街啲侍應陌生人店員態度好啲，主動幫你，俾折
男女都想同你做朋友，受歡迎，一呼百應
雖然男仔多數接近你係有目的但係會自願俾你點，做兵
見識過有部份唔知係咪收兵收上腦，覺得個個幫佢係理所當然咁唔客氣咁點人做嘢

會有haters攻擊但係一定會有人沖出黎護花
多仔會無啦啦dm，有優越感

有包袱，出親街都唔可以求其，每次post ig都要用好耐時間黎確保所有嘢係perfect

應該仲有好多但係暫時諗到呢啲

返學嘅時候被女老師針對，返工被女上司針對

幾個朋友都講因為我太靚，所以唔會同我做好朋友，因為成日企我身邊就會無男仔留意到佢哋

啲男仔驚被人收兵，亦都唔會同我做朋友肯同我做朋友嘅，第二日就話要做我男朋友

無人追求，就算真係鍾意我嗰啲都會好心急好快攤牌做我男朋友，因為佢哋以為我好搶手好多男性朋友追求，其實一個都無～

成日被男朋友懷疑出軌，其實無，我連朋友都無乜～一講分手，佢哋就以為係我揾到「好碼頭」真係無，只係佢哋太煩，令我唔想拍拖

真係咩
除左性方面嘅目的 仲有咩

我有支整容液bo想唔想試下

小心唔好浸超過30分鐘

想淨淨地自己食個飯都唔得 硬係有人走黎撩你傾計

肯同我做朋友嘅，第二日就話要做我男朋友

exac7ly

嗯嗯，好形喎

你幾時開始意識到自己係靚女？ig有幾多followers

我係老女，唔講ig follower架。同你年代唔同。

點樣意識到... 由好多年前喺工作上有男同事撩開始啦，結左婚都仲有年輕過自己嘅男人埋身，最細嘅係細自己12年。

有參考價值

其實點解鍾意你個樣唔可以構成愛嘅一部分

以前有個中學同學幾靚
眼大大 皮膚好 又白 俾人話似anjay
仲要當年大家都唔化妝份人又nice

完全唔急拍拖
一畢業同左個好好嘅男仔一齊 初戀 到依家都仲好sweet

同埋記得佢個陣想搵暑期工pt一搵第一份就即請

見到佢都會想nice啲對佢

做靚女真係好

唔好諗太多，佢只係言語上撩我，我單戀之後失戀

閪女人
例子 irene

lm

我覺得有小小雀班 猶其鬼妹 好可愛

靚女唔係用來溝, 點解晒時間識你

其實靚女除左天生之外都要努力付出既，美容修身發姣晒幾多時間，你估人人都做到咩

洗閪努力
嫁個有錢人就上岸啦

應該由細到大習慣咗俾麻甩佬昅嘅目光

嫁左唔通變番暗瘡肥豬仲有人要？

老師會主動聊吹水 上堂成日望住自己
侍應態度好啲
會有人直接讚你靚
大約咁上下

扮靚=/=靚

有用架，但係前題你個人要夠企理先，皮膚白 執下個髮型就會開始有人注意你嘅內在美
以前鐘意過包面唔靚嘅女仔，佢有自己個性同想法，好與眾不同嘅感覺，俾佢深深吸引左，雖然最後都追唔到佢

同問: 做靚仔咩感覺

同意靚女都係吸引人第一眼睇你，如果內在美吸引人反而避免左個男人只睇你外在，要有人真正對你好都係睇性格同埋鴿唔鴿

俾人讚靚女/靚仔個下會無咩反應
因為出世到而家實在聽太多，免疫曬

a = available
數字等於經驗

a0 = 未拍過拖
a1 = 拍過一次, 但而家散咗
...
a380 = ...

暗瘡肥婆得唔得呀？

靚女係唔會痾屎架

讀書番工做錯野，朋友/同事不約而同地話嬲你唔落

你有冇4章野？

你肯定？

比人撩, 然後揀個有錢既做男友. 一路騎牛搵馬.

負值嘟唔到

都得 不過可能係嘟返啲錢出去

靚就唔洗扮

你睇下韓國個irene
擺明西女人都一班人幫佢講好說話

唔洗靚女，我正常樣above average少少都覺得出街啲人對我好nice，主動幫我拎行李，遮我過馬路，當然啲人只係好心，但相信太醜都唔會主動幫

真，除咗讀書識落果啲
純友誼當然有，但都係間唔中WhatsApp果種
如果太close肯定必有用心

你唔會知

如果你性格好心地好就大把friend啦, 理你靚乜春
成日自以為有幾分春色diu高黎賣幾靚都唔想識啦

日日可以劣唔同既鳩

講中晒

咪撚玩啦心地好見到魯芬咁嘅款你行都唔想行埋去啦 莫講話做 friend

想去睇

百貨應百客

兄弟都唔純友誼？真心當你frd喔

又唔係喎, 之前個同事肥妹仔, 唔靚但起碼用心打扮下, 著衫OK
性格似細細粒咁開朗型, 都幾好相處, 都不知幾多friend (有無靚如friend就唔知)

會好難識到真係鐘意你嘅男人。

利申唔靚

真心鍾意啲男仔但係大部份都淨係想同我扑
正正經經識啲男仔朋友成日都開黃腔

塊西成日想比人屌

會鬧造型師鬧足廿分鐘

咁你都受？

去街市買餸咪感受到

增咗值先嘟到

暱稱肥婆 腫瘤

又一件暗瘡肥婆出來叫春

都唔會嘅
其實唔著得太暴露 搭車同人保持距離唔會咁易比人抽水
都係嗰句 自我檢點冇人咁易打到你主意

與你無關

通常性格唔好先會冇女仔frd架姐
你得個殼冇內涵
人地點解要花時間了解你
溝到手攞黎威架咋嘛
做你兵嗰啲你又睇唔上眼

btw hello moto

每次親戚見面就好撚煩, 係咁讚我靚
搞到我喺其他表姐妹面前勁唔好意思

會比人屌屎窟

由細到大無論讀書定做野
只要有interview 就算零準備 咩都唔識答
都一定有offer
然後每年都會轉工升職加人工 Career好順利
但心裡知道自己只係靠樣 其實係廢柴
當年紀開始大 就越黎越後悔後生有時間唔豐富自己內涵

你真係好嘢 借啲意抬舉自己

你唔好扮知啦，呢個post真係有好多女人圍爐覺得自己係靚女

其實唔係㗎，你真係靠實力㗎，唔好諗多咗

成個post都係男人

留名睇吓有幾多人唔知醜明示或者暗示自己係靚女

唔係
但欣賞你內在美的人通常你唔欣賞

中上女神

出街個個都望住我

會唔會你太動感？

的士佬會唔收你零頭
女朋友成日話搭親的士司機都好好禮貌

呢啲應該唔係淨係靚女會遇到嘅問題，唔好諗多咗以為自己係靚女啦，你信我啦，千祈唔好對拍拖灰心呀

我見到欣宜都會望吓

幫你問問我條女

的士佬都成日對我好有禮貌個喎

但係我有賓州個喎

咁我算唔算靚女

我都想知

講得真好

冇嘅 好正面囉 世界好美好 一街都好心人 世界並唔係咁黑暗 然後叫啲悲劇撚正面啲面對 拎撚晒光環咁

等我分享一個活生生既真實例子大家知
由後生到步入中年既靚女人生係點
等大家有個參考

後生時，由細到大已經多仔追，桃花不斷
萬千寵幸在一身，人見人愛，自然人就又自信又樂觀啦
不食人間煙火，好自然對人心同世事無太多了解
直到初戀比左隻豬人，同埋之後認識既男朋友
都一定係有點質素，高大靚仔係基本，唔係點會有「感覺」呢？
佢以為(希望)愛情係一生一世
但無奈地，佢唔明白點解全部男朋友都會出軌
全部都係不歡而散，分手收場

直到大家廿中左右
有段時間同佢行得好近，大家好fd，好多身體接觸
我亦有對佢心動
但當有個有錢仔、又有車又住私樓既走出黎時
加上甜言蜜語只愛你一個既攻勢，好快就將佢追到手了
當時我住公屋，冇車冇樓，只可以做返普通朋友
當然結果都一樣，呢段關係可能連三個月都冇
最後仲要發現對方原來係空心老棺，全部係大話（全部都係借返黎）
對方亦不止拖佢一個，自然分手收場

如今大家已經到晒適婚年齡，四字頭都就快黎
我一直單身，自己一個捱到事業有點起色
而佢呢段時間都經歷過一兩段感情，都係大同小異
如今仍然單身既佢
再次同我行得好近，一直明示暗示想我追佢
年紀係大左啲，但外表黎講都仲係一個靚女
甚至乎仲正過好多十幾廿歲，桃花都係繼續有
不過佢終於學懂，唔會再咁輕易同人開始
而且搵伴侶亦由「感覺」去到開始識得欣賞人既內在
佢既感情路上可謂歷盡滄桑
靚女後生比人種慣，靠男人多
自己無咩能力搵錢，自己搬出黎住又儲唔到錢
同埋年紀大左，身體都慢慢開始多病痛，又無個男人照顧
可以話係人生一團糟

女人生得靚，固然係一種優勢
但我咁多年所見嘅
除非你家庭好有教養，又或者先天真係好有智慧
否則靚只會係女人一個人生既糖衣毒藥
會有好多桃花，但九成都係爛
好多男人表面上對你好
但都只係為左同你上床
而真係好仔，見你咁樣係唔會選擇你
我有好多外表普通甚至唔靚既舊同學，依家嫁得不知幾好
反而呢啲靚女多人追既，以為自己好多選擇
但難聽啲講
只係一直做人免費雞

呢位靚女朋友
佢既過去比我覺得佢好cheap
就算一齊，我好清楚我只會同佢玩玩下
唔會選擇同佢長久發展，所以佢就無行架啦
做佢朋友嘅，我都祝福佢早日搵個傻仔同佢埋單
希望有緣睇到呢篇文既女人
可以比到啲啟發你啦

唔會痾屎

男人堆生活係真

好想試下靚係咩感覺

識個靚女 廿尾
就算離過婚 生過仔 無返工 淨係要個男人養
都仲大把仔爭住去

即係俾人吊過380次

唔好再對我表白
已經無乜女性朋友
表完白男性朋友又死一件

好多麻甩佬走來献恩勤, 做錯事D人永遠只會教你而唔會鬧你.

可唔可以做妳朋友?

冇人睇到你嘅努力，覺得你成功係靠樣或姣西

無錯 純友誼一定有既
唔好諗到d野咁壞

會成日俾咸濕阿伯視姦
利申受害者

唔開黃腔真君子果d
你又嫌人悶 毒架啦

識有人同你一樣。

最尾真正另一半又未搵到，異性朋友覺得岩傾但又做唔成朋友、返工比同性上司針對、比唔鐘意既異性上司搞到好煩躁、曾經既另一半因爲無安全感而小小事都跳制最尾因爲乜事都冇發生都可以分手。

異性緣好可以唔係好事。

唔會屙到屎

戀愛教師

毒男扮靚女 笑死

Exact7ly, 我都唔明佢地點做到面試100%成功率，我d frd直頭係唔駛搵工，d工黎搵佢，差在未求佢黎返工，不過都差唔遠

白玫瑰和紅玫瑰
都會因為經歷而改變

你應該煲性格比較乞人憎
唔關個樣事 識大把靚女有好多朋友 同擁有正常嘅關係

喺社會係會有好多著數...但如果本身個人內向會好困擾又好尷尬
例如成日畀同事傳嚟傳去，話department終於嚟咗個靚女、咩成間公司有返生氣，開會一入房就狂畀人望，出lift聽到人竊竊私語 “係咪就係佢啊....”，話想睇你除口罩個樣，搞到食飯都想匿埋食.............
然後就係成日收到禮物，不論同性異性都會送野畀你。
應該最多感受係出街畀人望跟住急急腳低頭走，同埋畀人抄牌。

異性緣好唔係藉口
你識唔識同人保持距離同俾信心自己嘅另一半先係重點
至於俾人上司針對 可能真係個人廢同閪
因為醜女都會俾上司針對

家姐係靚女
分享下就係 ig 成日有仔dm
求其玩下活動識人 就有2,3個仔約食飯出街
返part time 第一日就比狗公表白
落街買嘢比人跟咗十分鐘最後跳出嚟話要抄牌

入錯女廁完整返到出嚟，啲女仲要同返你講唔好意思

真係靚，冇人敢埋身或者太主動啦。係咪你似西痕？

有個個樣生到成個猩猩咁嘅朋友
鼻扁冇鼻梁哨牙
都係成日喺條街俾人撩
佢都覺得自己好靚 成日話自己隻眼好靚

其實我真係唔明點解咁多毒撚咁飢不擇食

其實無乜特別
唯一好處係大家對你會寬容啲
有個同事講過 人既容忍有限
醜既忍你兩次就屌9你
靚即會忍夠你十次
（中間未計你請佢飲罐可樂就會加多兩次quota )
老師們會好鐘意你 無原因的
就算你串串貢
老師都會覺得你是古靈精怪 唔係曳

點解男人咁撚有自信
仲要個撚個都係咁
開口埋口評人個樣
但係自己柒頭一件
又戴眼鏡又哨牙哨到兩隻牙凸出黎

咩野人咪配返咩野人囉
又柒又冇錢又冇前途
但係個個咁有自信想溝女神

靚同有無朋友是兩回事
靚=\=多仔溝
MK仔覺得你靚又係靚
有啲年紀既人睇你靚又係另一回事
咩叫靚 咩叫唔靚
真係觀點角度

真
係自己一廂情願話無朋友因爲靚 笑

有好多人排隊，要填form，面試，合格先可以請佢食飯

即係柒婆咁

正解

好撚憎靚女
靚女死全家
靚女幾時先有報應
好嬲好嬲

屌撚哂你地全家

屌你老母臭西

成日比人讚
返工有男同事一定會幫你
出街多人𥄫
長期有人追 唔怕出唔到pool
去旅行一定識到人

諗到再講

唔知
但做柒頭既感覺係點我就好清楚

首先要搞清楚個重點:
男人眼中醜女唔算係女性

得女人先會諗男人同你會有純友誼

寬容D 成個人生已經易行好多

Pmed

應該拉闊個畫面睇

靚女都係 CD-rom 淨係畀like/dislike

明 自己ok醜，但都感受到做女仔係會有著數啲

咁人地可能真係又靚又叻
唔好覺得靚=唔識做野 廢

咁點解女人唔可以唔當窮柒男係男人

梗係可以啦
窮柒男係香港社會最底層添
講個事實你聽又唔岩聽

同埋啲同事會好肯教你
就算你走咗之後
你揾佢地 佢地都會幫你繼續教你
但當然前提係你真心多謝佢地
呢啲野永遠都係雙向
就算你好撚靚 時間耐咗
你對人閪 人哋都係會對你閪
但你真心對人好 人哋會對返你好
靚同唔靚可能只係程度差別
靚 你對人好一分 人地對你好三分
醜 你對人好一分 人地都係會對你好 不過可能一分咁解

大把靚女冇經營ig

入嚟嘅都只係覺得自己靚女嘅豬閪真正嘅靚女唔需係刷到認同感

如果有打扮化妝岀街 :男人會開門俾你行先，上電梯會讓你，買嘢sale都對你客氣啲

平時頹look岀街:男人上電梯都掙住撞9你，試過去同一間鋪頭買嘢有打扮個日個店員都對你客氣啲，無打扮個日去閪口閪面

利申:唔係靚女，只係個人打扮前後個日嘅待遇都唔同啲，係靚女眼中依啲待遇只係普通level，佢地日日都遇到嘅事，我都想知真正靚女係咩感覺

望得太衰我會舉中指

大把靚女冇經營ig 但有更多靚女有經營ig 而且非常多中規中矩嘅女玩ig搵食
社交媒體真係幫咗女性唔少

咁人哋係想做朋友啊嘛

我都聽過身邊嘅90後講過，不過我只估到a0嘅意思.
我呢個年紀階段講mba...

唔只有，直頭過晒啦

個啲一般女人都會做（多數
靚女反而可而省其中一啲

唔肯定啲乜嘢

因為根本唔清楚對方性格就追
老左醜左 點知對方仲會唔會鐘意

結左婚有人要左駛鬼吊高嚟賣
咪講左慣左同男性相處，女性不一定相處到囉
女人簡單到你閒聊一句"日日煮呢樣，唔悶咩？"或者"填呢張form申請啦"都可以覺得你挑剔佢或者心有不滿你提佢填嘢，男人比較少諗咁多嘢。我之前做工都係男人堆工作，慣左男人相處嗰套直接。

你都係老女?

你做得我阿媽
有冇d實用溝女技巧

個仔洗唔洗佢湊都已經差好遠

same
男仔都會有依個情況
安定落嚟之前絕大部份時間都係同女仔朋友玩
依幾年有個好好嘅女朋友
想俾多啲安全感佢
同以前啲女仔朋友斷晒聯絡咁制
同返啲男仔玩 同佢地硬係無咩好傾咁

不過朋友少左又無乜所謂嘅
其他野補返數

瘦就係靚

都唔係既，分兩種有一種係溝女無數，佢本身條件係唔錯，佢見你靚女關心佢（係我眼中係朋友關心），會特別開心，覺得我真係好有魅力，連你都鍾意我。
另一種係天性使然，你可以想像動物園d獅子，一隻靚d既䧳性同雄性玩（可能係雌性眼中只係同朋友玩），但雄性會無限放大䧳性對佢既友好信號，覺得你姣緊佢，就會想撲你

唔屙屎搞到好唔自在

wow 估唔到男士都會咁。你都好好仔，肯俾安全感你條女。anyway，男人都要有返啲男性朋友，始終男女思想模式唔同，多個好嘅男士朋友吹下水玩下個人都開啲，同女友關係都會好啲，例如去下啲車會或者其他興趣嘅組織識返啲老啲嘅男士朋友啦

有人買埋早餐比你食
係舊公司同時比兩個同事追，前一日傾開計話鐘意食三文治做早餐，第二朝一返到公司，枱上就有兩份三文治

頂你丫，叫完人做阿媽仲問人溝女技巧
不過我唔介意
我係楊思琪加個肚腩加多少少胸矮多少少嗰種，望落應該唔似你阿媽(我講梗粗口?)

你想食女定溝女，不過女人嘅嘢都係以講心事最易埋身

可能啲賀爾蒙自己發啲氣味引男人掛，我都只係一隻動物...
咁我著衫都徧向young look嘅，短裙韓look左邊有金髮夾嗰種

LM

我性格都有唔同嘅，始終我做男人堆嘢多，同埋我自己都嫌女人煩，我鐘意直接同快

短期內唔想溝女，想有一定經濟能力，見識同埋心態先溝係咪啱？

都係架，無咁煩無咁悶，始終異性相吸，開心啲

老女之談，有乜咁好

樓主有雀班？

唔啱，我有男性朋友一直搵6，7萬，45歲先至第一次拍拖，不過結到婚。

放開心凡事隨緣便可，分手都係一種經驗，令你同對方更清楚自己亦更清楚自己想要乜。

仲有...唔好做青頭仔咁耐啦，性係好值得你去體驗嘅嘢，而且有效期架。

年代唔同喎，啲嘢未必fit喎。好似宜家啲人鐘意用交友app識人，我無用過，不過我老公都係我90年代icq識返嚟嘅，但我諗同宜家喺交友app應該不能對等吧。宜家你地興三九唔識七都add ig fb，我完全唔會做呢啲嘢。
仲有你地興連拍拖都話要有sp，我唔係好明，結左婚有原因就話sp啫，都未結婚攪乜鬼sp，點解唔直頭換畫。

女人天生性同愛分唔開，易沉船。男人天生為人類繁殖後代而天生不斷要搵good嘅genes(樣靚令人類下一代更靚，波大令餵飼強壯嘅下一代)。唯一嘅advice係男人普遍最愛屋企嗰個，出面嘅只係得閒嘅甜品，不論男女都要明呢樣。

無屎痾

都係 可能老啲嘅會啱傾啲
後生個啲成日都係打機屌女

唔會 講笑唔一定開黃腔

有效期？
20頭仲係A0(未拍拖) + 青頭係咪幾大獲

多數普通樣男仔唔敢追 得狗公痴埋嚟

要 幫佢養埋便宜仔 仲要買名牌比佢
不過都唔缺無追

你個樣睇落easy先會撩你

周街比人望、容易讓陌生人有好感
男性：習慣被人對待好、但心知大部分都係膚淺兼唔多講真心話/ 真係真心
女性：最怕妒忌心重的女人、盡可能忍讓小事

到最後，外表都係阿爸阿媽比，三十歲打後都要靠自己修為...出嚟行，性格比較重要，所以唔太舒服外協的人

雖然唔係問我，但個人認為啦，一個人係咪用真心對你，你feel到，唔好太容易進入一段關係，要珍惜自己唔好急，寧缺莫濫，同埋男人哄女既說話千其唔好信，要睇一個男人做咩唔係講咩。

自己有男既approach，如果條仔係純粹想拍拖或者因為你個樣approach你，你會feel到佢咩都好急，根本連花時間了解你認識你都唔做，你著得差少少就吹毛求疵。又有次有個做左一兩年朋友既異地好友無端端黎揾我提出一齊，但佢叫我去佢個度揾工。咁依d人都唔係由我個度出發，只係諗自己啦。

我見仲有一種細個既couple，特別依家00後，兩個玩得開心就一齊，佢地依家一齊玩當然開心，但行唔行到落去係睇價值觀同心靈交流，肯唔肯磨合。真愛係要兩個足夠成熟同清楚自己要咩既人先可以有。當然磨合過程愛情都可以令雙方成長，但係磨合過程成長唔同步就好易散同分開，同埋兩個人都要夠努力維持段關係。

你講嘢好鬼老氣不過係好事

你自己覺得無問題咪得囉。我就只係覺得大晒啲咁囉，好唔多男人去到30已經壓力大到唔得...

都係架，我成日都笑笑口，望住人甜笑~

咁你有冇攬攬？

唔知係咪我留意啲靚女係咁啦
法國好多靚女身邊啲一Frd都係好撚豬

樓主真人都幾靚

最弊係靚撚都溝唔到靚女

唔係
街上大把又瘦又唔靚

撩者
又唔係做人世
唔洗諗咁多

你點知

日日係連登俾人開post鬧

我性格好壞，現實中嘅身邊人感受到嘅，多謝關心

不過你講「識大把靚女有好多朋友」有啲怪，靚女又點會大把睇到我好疑惑

有無人開個page講下做唔係好靚好靚果種靚女係咩感覺

我反而好多時唔明靚女身邊d男仔朋友諗咩，以前讀書果時個圈子一大班人玩果時總有一兩個係會痴得靚女特別埋，明明其他人對佢唔錯，反而靚女對佢連朋友都不如

但經歷左一段時間畢業之後，大家傾返個圈子，果d男仔朋友既印象係永遠會覺得個靚女對佢地做好多野，係好真心值得做朋友，但佢地唔會睇到個圈子入面其他人既付出

聽到都覺得幾稀虛，睇唔透到底佢地活係自己個世界幾耐，但又好可悲

識樓主

屌佢老母臭閪!!男人永遠相反喎

咁都有得相認

唔好個個都話自己索喎, 起碼要好似甘比,橋本,IRENE咁質素

真人樣衰，開分身上連登自讚幾靚

停咗經未?

醜等於一定有內在美
相由心生喎

甘比?????????

冇你咁無聊

我認為瘦就係靚

咁又未。都話係楊思琪類似加個肚腩加大少少個胸矮少少咁囉

我嗰啲女性朋友多數只喺fb like，疫情之後已經無見過...

甘比R撚哂頭

毒撚成日以為自己上菜想溝靚女

可能真係紅顏多薄命啦

通常男人都有自信過女人

戴眼鏡都係問題？

係佢樣7又成日自以為風趣幽默

點解唔可以大把靚女 笑死
我做個行接觸得多model 又要同你講咩

繼續吹就算返工接觸到都唔會知人私生活啦咁你識邊位呀？

咁究竟有幾高質？
好想睇
Ching同個女仔好fd?

連登仔啲要求天咁高

靚版 小背心咁既樣
去到邊都有人聊 又有人肯包咁
包在95分 內在唔使睇 爛玩爛蒲咁
我係曾經追過佢既其中一人

有咩問題，靚女實有個靚女圈子。真fd又好假fd又好，但起碼有得po下啲船p/酒店圍爐相

連登仔自己質素 金鐘.jpg

我成日搭車都有d毒撚偷偷地偷拍我

pmed

除非本身性格特別西
否則全世界既人都會對你客氣D
唔係姣西有埋女仔FD
男仔FD 更唔駛講, 不過俾錯 signal 會麻煩D
見工又好買野又好都有優勢, 真係問你死未

識個靚而outgoing好多男仔係佢周圍
識個仲靚但係摺啲 無人敢追

好樣過佢多多聲
睇完呢個Post都唔敢自認靚女
班女講到一出街就好似明星出巡
去到邊都有仔圍住嚟溝咁

我想溝完條女再食佢
可以點做

你有冇試過因為男仔一d行為動作令你沉船？講黎聽下

我估有 d 靚o個 d 應該多人 approach
好靚o個 d 反而多人唔敢 approach

唔該唔好再有人add我tg
已經停用

唔緊要。希望小弟無煩到你，如果困擾到你唔好意思。

如果有緣可以再傾兩句

嘟~

你遇到感情問題個機率比正常人大十倍
好多人會無端端對你好好
D客點名搵你做生意
有老婆既會忍唔住搵你做小三
老細幫你做晒D野
連睇醫生都有折